鄭月娥：喝極你都要問第三條

其實，所有記者如有尊嚴，應拒絕採訪